我話之你燒春袋 我都唔會割

邊樣work 就做邊樣
一齊做又好 各自做又好
無所謂
只要得既就要努力去做 不斷去做
宜家唔係玩 係生死相搏
我唔會企起道德高地說三道四
生於亂世 想做就做吧
係咁